[認真討論]屋企煲水點解放耐左會特別好飲???

有冇人都有呢種感覺

究竟點解會咁仲要次次飲都唔同口感
其實有冇人研究過放幾多日既水先最正

BTW 精溜水都好正 飲落喉嚨好滑身

因為有一堆細菌

飲撚死你

唔好咁啦 我好中意飲水

咁放幾耐先有好味既細菌~?